[TG]招鍾意玩樂器既你 唱歌夾band鳩up

放假實在好得閒想有多啲活動充實下

自己就鍾意彈琴同結他 唔係太叻 加上都會唱下歌 其實都係半桶水 冇學過

所以只要你喜愛樂器喜愛唱歌就入黎認識下新朋友啦
可能會有grp聚去下夾band唱k等等
鍾意9up既你多啲上水就啱哂喇

因為係新grp所以夠十幾廿人先會一次過加
最多應該會加到五十人左右 (太多人容易有小圈子)

另外厹娘娘想入黎搵食就免喇

有興趣就入黎吹水啦可以留低你既tg id
或者係tg pm: 就會有人add你入grp架喇

自己太懶 成日都唔練 大家交流下就會催促到自己多練習

有咩唔識唔明都可以問下啲勁人

會自彈自唱既人真係好正

Pmed

冇tg

冇回音

Lm

快啲down啦 好用過wtsapp

儲夠十五個先開 我都好心急

留名

有興趣留低埋個tg id啦

暫時得9個人 不過可能太夜瞓晒

費事太少人開左grp但冇野講咁既進度睇黎pm左既巴絲等多1~2日應該就會開得成

連登咁多人才點會止咁少人痴線佬/婆都歡迎架

興趣就有 不過自知能力有限
咁你有冇興趣入grp一齊9up下? 可能其他人有興趣得黎又勁都未定

Sounds great. Just pmed by TG

係咪留telegram 就ok?

pmed冇覆

今晚會開grp架喇進度良好

坐定定等今晚入grp

問咗都冇人理嘅

今晚會開架喇 唔會無視左你放心啦

好

聽開啲咩歌

咩歌都聽 新/舊/中/英/普 係比較少聽泡菜同日本

新手想玩結他應該買邊隻入門好

唱k

Pmed 一定好多cd rom

pmed

唔識樂器但鐘意唱歌得唔得？亦都有興趣學下樂器

加油絲打

等左成日

我都係亂9咁買 個人話呢支幾好就買左

圖呢

唔鍾意都有其他選擇

比想像中多 不過冇痴線佬入左黎

得呀 歡迎入黎9up就得

thx

對唔住不過成功開左grp喇!

開左喇，入左黎未?

開左起邊度

Link？

啱啱pm咗你with